surfshark vpn冇咗台灣？

有冇ching知道發生咩事
個客服完全冇用

前兩日已經連唔到, 今日冇埋

same
岩岩上官網check
servers list直接冇咗台灣

用緊澳洲
突然冇左台灣

中國都冇啦
冇台灣好正常
就黎冇埋香港

我手機版可以係個recently used到揾到
但係用完一次就消失咗

我都係 唔知發生咩事

温猜那！

問左cs話修理緊

你竟然揾到

有無人逼到佢退錢，問佢maintence eta話唔撚知

個客服同我講話今個星期
用住nord先

Help果度問🤪

我大前晚用緊台灣嘅時候突然斷咗線，之後前日佢哋話要維修，到尋晚我用到一個鐘左右 就唔見咗台灣server 問咗佢哋話係今日搞掂，到今日佢哋話有更加多問題出現咗 依家唔知幾時先搞掂。我依家用住nord頂住先🤣🤣

用開日本

要用台灣睇巴哈動漫瘋

重有邊間vpn有台灣？

Nordvpn有

開返啦

呢排想join surfshark各位巴打用落有冇啲咩問題？
之前聽啲巴打講好慢

我用開睇動漫，還可以。

昨晚有問CS，話係Scheduled maintenance
BTW有時換Location，換完都好似冇料到，或者換左去唔知邊度

之前試用過7日 但某啲時間睇1080p都係卡下卡下 諗緊買唔買年費PLAN好